立場新聞是咪染紅左係咁屌侵

竟然話我侵專橫腐敗
得個講字又無證據
相反拜登貪腐鐵証如山
佢地竟然可以唔講
唔好以為黃就可以鳩up啦
當香港人傻架

露出真面目

得啦得啦。。。只有網民係最神聖

專登放D左癌文出黎咪好
睇Comment個個都屌丫

佢地老闆係傳統左膠

佢不如cut 左讀者投稿個part la
我真係退訂唔課金
成日po 啲圾垃文浪費我時間睇

淨係識立塲姐姐。

冇睇好耐
膠到仆街

我都覺呢個投稿區塊，根本係為左討好滿足班紅煤打手，有個暗共黃圈地盤比佢地推下新劇預告！

永遠記得上年六月開始到年尾，文字新聞消息，一直老屈一切破壞行為都標簽為"示威者"！
屌你老x死左膠！

人哋要sell"中立嘛，之前雨傘係咁出手足樣同資料開始已經話自己"中立"

你講蔡東豪呀？
係咪真係左膠咁簡單呀

支持，上次先影完大頭出賣手足，仲理直氣壯大條道理

幾時會有unlike unfo 垃場任務做

第二個香港01

政治立場唔跟連登仔＝染紅收中共錢

國泰工會批公司態度如「窮就大晒」 申機場一帶集會

#2過去来:

立場都屌？

係 除左連登 其他都係偽黃